揾沈祖堯不如揾問米婆邀請高錕上黎好過啦

老推認同

老森認同

請埋錢穆

老魚認同

玩唔落膠

老衲一向認真

衲狗你點搞架
騰訊今日升穿330蚊，老衲永遠離開連登

老超認同

比佢睇下自己推崇的中華民族縱容左個點樣既政權出黎

準備幫手去保釋啦，叫人返屋企，轉個頭就拉晒啦，傻9。